車上有女加100匹，司機大隻10倍

揸車遇車呢d撚樣真係麻鳩煩

本身揸親車都只求安全守規則

香港揸車硬係會遇著呢d撚樣

外國揸車安心好多

推

拍人車最仆街

背心佬係facebook好似有回應，話報咗警話後車車主停車後刑事恐嚇佢
就算真係停車之後有刑事恐嚇都唔代表背心佬啱，只係佢自己揸車燥底加要型，無啦啦意為後車高燈推佢，就急停落車屌人老母 依家知道自己柒咗就捉人錯處想攪返人轉頭
但佢依然堅持係後車有高燈推佢，佢覺得危險先急停，正一仆街嚟，錯咗柒咗仲要死口唔認仲想過差佬一棟告返人轉頭

仲要話自己停路肩，笑撚死

老羞成怒咪呢d

Mk仔

拍人部車做乜撚野, 想打架?

有女係度，梗係要威
唔係夜晚冇著落

咁既身形學人著背心